聽日不入村,不生事,不佔路...6點前散水,唔好比黑手煽動..有兄弟扯火拉開佢...唔好蝕勇武爭取既局面

請幫手正評

同推一推

兄弟爬山

和理非主導就係兄弟爬山㗎啦

push

牛屎佬搵左仔女上來開post啦？

同你老豆老母講，唔好出來砍人咪無事囉
逼人燒你祠堂，何必

各有各 , 你唔好阻撚住晒

6點前散？咁去唔切

你亂黎害死申請既兄弟

撑樓主，邊個人闖入鄉村祠堂，潑起人群情緒掟嘢，極可能係鬼/藍絲/終聯辦/大陸外援。請727愉快開心和平在元朗渡周末。但每秒Camera ready。721打人嘅人並不集中於任何一村。咪咁傻跟足對家個劇本去演。

唔洗咁撚煽情啦
血洗元朗站果陣又唔見你對大肚婆手軟？
跪地求饒照車爆人地個頭？

唔洗咁多廢話，聽日我地就見面

認同

睇民意

PUSH

留力728！！1800老準走人！

聽日唔洗諗有黑警
大家照顧大家

6點無可能。

3點開始行，起碼4點半先齊人， 行完散水又要兩粒鐘。

唔使咁趕，730先天黑。

肯定有人唔肯走架, 係度齋企唔知做乜
點拉開, 次次都係咁

對準政權

睇完各方估計

真係幫手拉開兄弟

Push

記住拉走兄弟

推

唔支持，唔參與就得。
可以勸止，但請唔好出手拉。
比起民意詭計，我哋更經唔起嘅係自我分化割裂。

巴打都岩

光復香港
時代革命

去唔切了
諗住放工過黎
不過夜晚劑劑都出蛋
已經準備好晒d野

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

我屌你老母啦 有人挑機實還手

還
不過係怕佢走入村引我地

佢地有劇本等我地

推
______________________________
香港加油
香港 雙普選

不割蓆
不譴責
不篤灰
不流血
不被捕

我地只是表態，不涉及暴力

祠堂唔係淨係黑社會擁有
如果你入村保證唔到你攻擊嘅人/物係黑社會
衝黎有咩用 勇武唔代表唔用腦

村內嘅野亦有無辜市民嘅野
你咁嬲嘅原因其中之一係咪有無辜市民被打
點解要做你討厭嘅人 想玩無差別
但你對準政權我一定唔阻

如果有鬼入村打人，大家一齊制止再拘捕！

正皮

AO EO 一定要令運動成功 ［長文］

一定要和理非，推

大家今日萬事小心

見真係人少就會閃㗎啦。總之今次唔使留守，行完就祝F李鵬，祝F完自已散水，唔好迫到最後一分鐘，上唔到車㗎

擊退，不追擊

今日係對鄉黑警嘅表態only

be water, be smart

依家吹雞返去覆卓丫，你估係遊山玩水圍威喂，仲諗住和理非嘅不如留喺屋企等聽日中環遊行啦